hey let’s talk on chinglish

Nei sick ng sick

diu no chinese

Ngo d chinglish ho lun king

對方已經離開了，也許下個會更好。

on lun 9 lau chu speak mud spring chinese

British lo you fuck off la diu this is hk

diu nei la yiu bud si uk, hk joe jau yuen darn liu